
----------------------------------ContentEntityGenerator------------------------------------------------
======================= No: 1 ==================================
Table name: actor
Class name: Actor
Single key: true
Properties:
    --------------
    Full line: actor_id smallint unsigned NOT NULL AUTO_INCREMENT
    Key: true
    Name property: actorId
        Name column: actor_id
    Type property: Integer
        Type column: smallint
    Have relationship: false
    --------------
    Full line: first_name varchar(45) NOT NULL
    Key: false
    Name property: firstName
        Name column: first_name
    Type property: String
        Type column: varchar(45)
    Have relationship: false
    --------------
    Full line: last_name varchar(45) NOT NULL
    Key: false
    Name property: lastName
        Name column: last_name
    Type property: String
        Type column: varchar(45)
    Have relationship: false
    --------------
    Full line: last_update timestamp NOT NULL DEFAULT CURRENT_TIMESTAMP ON UPDATE CURRENT_TIMESTAMP
    Key: false
    Name property: lastUpdate
        Name column: last_update
    Type property: Date
        Type column: timestamp
    Have relationship: false
Data sql:
    actor_id smallint unsigned NOT NULL AUTO_INCREMENT,
    first_name varchar(45) NOT NULL,
    last_name varchar(45) NOT NULL,
    last_update timestamp NOT NULL DEFAULT CURRENT_TIMESTAMP ON UPDATE CURRENT_TIMESTAMP,
    PRIMARY KEY (actor_id)

======================= No: 2 ==================================
Table name: address
Class name: Address
Single key: true
Properties:
    --------------
    Full line: address_id smallint unsigned NOT NULL AUTO_INCREMENT
    Key: true
    Name property: addressId
        Name column: address_id
    Type property: Integer
        Type column: smallint
    Have relationship: false
    --------------
    Full line: address varchar(50) NOT NULL
    Key: false
    Name property: address
        Name column: address
    Type property: String
        Type column: varchar(50)
    Have relationship: false
    --------------
    Full line: address2 varchar(50) DEFAULT NULL
    Key: false
    Name property: address2
        Name column: address2
    Type property: String
        Type column: varchar(50)
    Have relationship: false
    --------------
    Full line: district varchar(20) NOT NULL
    Key: false
    Name property: district
        Name column: district
    Type property: String
        Type column: varchar(20)
    Have relationship: false
    --------------
    Full line: city_id smallint unsigned NOT NULL
    Key: false
    Name property: cityId
        Name column: city_id
    Type property: Integer
        Type column: smallint
    Have relationship: true
        Foregin: fk_address_city : table = city column = city_id
    --------------
    Full line: postal_code varchar(10) DEFAULT NULL
    Key: false
    Name property: postalCode
        Name column: postal_code
    Type property: String
        Type column: varchar(10)
    Have relationship: false
    --------------
    Full line: phone varchar(20) NOT NULL
    Key: false
    Name property: phone
        Name column: phone
    Type property: String
        Type column: varchar(20)
    Have relationship: false
    --------------
    Full line: location geometry NOT NULL
    Key: false
    Name property: location
        Name column: location
    Type property: String
        Type column: geometry
    Have relationship: false
    --------------
    Full line: last_update timestamp NOT NULL DEFAULT CURRENT_TIMESTAMP ON UPDATE CURRENT_TIMESTAMP
    Key: false
    Name property: lastUpdate
        Name column: last_update
    Type property: Date
        Type column: timestamp
    Have relationship: false
Data sql:
    address_id smallint unsigned NOT NULL AUTO_INCREMENT,
    address varchar(50) NOT NULL,
    address2 varchar(50) DEFAULT NULL,
    district varchar(20) NOT NULL,
    city_id smallint unsigned NOT NULL,
    postal_code varchar(10) DEFAULT NULL,
    phone varchar(20) NOT NULL,
    location geometry NOT NULL 
    last_update timestamp NOT NULL DEFAULT CURRENT_TIMESTAMP ON UPDATE CURRENT_TIMESTAMP,
    PRIMARY KEY (address_id)
    CONSTRAINT fk_address_city FOREIGN KEY (city_id) REFERENCES city (city_id) ON DELETE RESTRICT ON UPDATE CASCADE

======================= No: 3 ==================================
Table name: category
Class name: Category
Single key: true
Properties:
    --------------
    Full line: category_id tinyint unsigned NOT NULL AUTO_INCREMENT
    Key: true
    Name property: categoryId
        Name column: category_id
    Type property: Integer
        Type column: tinyint
    Have relationship: false
    --------------
    Full line: name varchar(25) NOT NULL
    Key: false
    Name property: name
        Name column: name
    Type property: String
        Type column: varchar(25)
    Have relationship: false
    --------------
    Full line: last_update timestamp NOT NULL DEFAULT CURRENT_TIMESTAMP ON UPDATE CURRENT_TIMESTAMP
    Key: false
    Name property: lastUpdate
        Name column: last_update
    Type property: Date
        Type column: timestamp
    Have relationship: false
Data sql:
    category_id tinyint unsigned NOT NULL AUTO_INCREMENT,
    name varchar(25) NOT NULL,
    last_update timestamp NOT NULL DEFAULT CURRENT_TIMESTAMP ON UPDATE CURRENT_TIMESTAMP,
    PRIMARY KEY (category_id

======================= No: 4 ==================================
Table name: city
Class name: City
Single key: true
Properties:
    --------------
    Full line: city_id smallint unsigned NOT NULL AUTO_INCREMENT
    Key: true
    Name property: cityId
        Name column: city_id
    Type property: Integer
        Type column: smallint
    Have relationship: false
    --------------
    Full line: city varchar(50) NOT NULL
    Key: false
    Name property: city
        Name column: city
    Type property: String
        Type column: varchar(50)
    Have relationship: false
    --------------
    Full line: country_id smallint unsigned NOT NULL
    Key: false
    Name property: countryId
        Name column: country_id
    Type property: Integer
        Type column: smallint
    Have relationship: true
        Foregin: fk_city_country : table = country column = country_id
    --------------
    Full line: last_update timestamp NOT NULL DEFAULT CURRENT_TIMESTAMP ON UPDATE CURRENT_TIMESTAMP
    Key: false
    Name property: lastUpdate
        Name column: last_update
    Type property: Date
        Type column: timestamp
    Have relationship: false
Data sql:
    city_id smallint unsigned NOT NULL AUTO_INCREMENT,
    city varchar(50) NOT NULL,
    country_id smallint unsigned NOT NULL,
    last_update timestamp NOT NULL DEFAULT CURRENT_TIMESTAMP ON UPDATE CURRENT_TIMESTAMP,
    PRIMARY KEY (city_id)
    CONSTRAINT fk_city_country FOREIGN KEY (country_id) REFERENCES country (country_id) ON DELETE RESTRICT ON UPDATE CASCADE

======================= No: 5 ==================================
Table name: country
Class name: Country
Single key: true
Properties:
    --------------
    Full line: country_id smallint unsigned NOT NULL AUTO_INCREMENT
    Key: true
    Name property: countryId
        Name column: country_id
    Type property: Integer
        Type column: smallint
    Have relationship: false
    --------------
    Full line: country varchar(50) NOT NULL
    Key: false
    Name property: country
        Name column: country
    Type property: String
        Type column: varchar(50)
    Have relationship: false
    --------------
    Full line: last_update timestamp NOT NULL DEFAULT CURRENT_TIMESTAMP ON UPDATE CURRENT_TIMESTAMP
    Key: false
    Name property: lastUpdate
        Name column: last_update
    Type property: Date
        Type column: timestamp
    Have relationship: false
Data sql:
    country_id smallint unsigned NOT NULL AUTO_INCREMENT,
    country varchar(50) NOT NULL,
    last_update timestamp NOT NULL DEFAULT CURRENT_TIMESTAMP ON UPDATE CURRENT_TIMESTAMP,
    PRIMARY KEY (country_id

======================= No: 6 ==================================
Table name: customer
Class name: Customer
Single key: true
Properties:
    --------------
    Full line: customer_id smallint unsigned NOT NULL AUTO_INCREMENT
    Key: true
    Name property: customerId
        Name column: customer_id
    Type property: Integer
        Type column: smallint
    Have relationship: false
    --------------
    Full line: store_id tinyint unsigned NOT NULL
    Key: false
    Name property: storeId
        Name column: store_id
    Type property: Integer
        Type column: tinyint
    Have relationship: true
        Foregin: fk_customer_store : table = store column = store_id
    --------------
    Full line: first_name varchar(45) NOT NULL
    Key: false
    Name property: firstName
        Name column: first_name
    Type property: String
        Type column: varchar(45)
    Have relationship: false
    --------------
    Full line: last_name varchar(45) NOT NULL
    Key: false
    Name property: lastName
        Name column: last_name
    Type property: String
        Type column: varchar(45)
    Have relationship: false
    --------------
    Full line: email varchar(50) DEFAULT NULL
    Key: false
    Name property: email
        Name column: email
    Type property: String
        Type column: varchar(50)
    Have relationship: false
    --------------
    Full line: address_id smallint unsigned NOT NULL
    Key: false
    Name property: addressId
        Name column: address_id
    Type property: Integer
        Type column: smallint
    Have relationship: false
    --------------
    Full line: active tinyint(1) NOT NULL DEFAULT '1'
    Key: false
    Name property: active
        Name column: active
    Type property: Boolean
        Type column: tinyint(1)
    Have relationship: false
    --------------
    Full line: create_date datetime NOT NULL
    Key: false
    Name property: createDate
        Name column: create_date
    Type property: Date
        Type column: datetime
    Have relationship: false
    --------------
    Full line: last_update timestamp NULL DEFAULT CURRENT_TIMESTAMP ON UPDATE CURRENT_TIMESTAMP
    Key: false
    Name property: lastUpdate
        Name column: last_update
    Type property: Date
        Type column: timestamp
    Have relationship: false
Data sql:
    customer_id smallint unsigned NOT NULL AUTO_INCREMENT,
    store_id tinyint unsigned NOT NULL,
    first_name varchar(45) NOT NULL,
    last_name varchar(45) NOT NULL,
    email varchar(50) DEFAULT NULL,
    address_id smallint unsigned NOT NULL,
    active tinyint(1) NOT NULL DEFAULT '1',
    create_date datetime NOT NULL,
    last_update timestamp NULL DEFAULT CURRENT_TIMESTAMP ON UPDATE CURRENT_TIMESTAMP,
    PRIMARY KEY (customer_id)
    CONSTRAINT fk_customer_address FOREIGN KEY (address_id) REFERENCES address (address_id) ON DELETE RESTRICT ON UPDATE CASCADE,
    CONSTRAINT fk_customer_store FOREIGN KEY (store_id) REFERENCES store (store_id) ON DELETE RESTRICT ON UPDATE CASCADE

======================= No: 7 ==================================
Table name: film
Class name: Film
Single key: true
Properties:
    --------------
    Full line: film_id smallint unsigned NOT NULL AUTO_INCREMENT
    Key: true
    Name property: filmId
        Name column: film_id
    Type property: Integer
        Type column: smallint
    Have relationship: false
    --------------
    Full line: title varchar(128) NOT NULL
    Key: false
    Name property: title
        Name column: title
    Type property: String
        Type column: varchar(128)
    Have relationship: false
    --------------
    Full line: description text
    Key: false
    Name property: description
        Name column: description
    Type property: String
        Type column: text
    Have relationship: false
    --------------
    Full line: release_year year DEFAULT NULL
    Key: false
    Name property: releaseYear
        Name column: release_year
    Type property: Integer
        Type column: year
    Have relationship: false
    --------------
    Full line: language_id tinyint unsigned NOT NULL
    Key: false
    Name property: languageId
        Name column: language_id
    Type property: Integer
        Type column: tinyint
    Have relationship: false
    --------------
    Full line: original_language_id tinyint unsigned DEFAULT NULL
    Key: false
    Name property: originalLanguageId
        Name column: original_language_id
    Type property: Integer
        Type column: tinyint
    Have relationship: true
        Foregin: fk_film_language_original : table = language column = language_id
    --------------
    Full line: rental_duration tinyint unsigned NOT NULL DEFAULT '3'
    Key: false
    Name property: rentalDuration
        Name column: rental_duration
    Type property: Integer
        Type column: tinyint
    Have relationship: false
    --------------
    Full line: rental_rate decimal(4,2) NOT NULL DEFAULT '4.99'
    Key: false
    Name property: rentalRate
        Name column: rental_rate
    Type property: Double
        Type column: decimal(4,2)
    Have relationship: false
    --------------
    Full line: length smallint unsigned DEFAULT NULL
    Key: false
    Name property: length
        Name column: length
    Type property: Integer
        Type column: smallint
    Have relationship: false
    --------------
    Full line: replacement_cost decimal(5,2) NOT NULL DEFAULT '19.99'
    Key: false
    Name property: replacementCost
        Name column: replacement_cost
    Type property: Double
        Type column: decimal(5,2)
    Have relationship: false
    --------------
    Full line: rating enum('G','PG','PG-13','R','NC-17') DEFAULT 'G'
    Key: false
    Name property: rating
        Name column: rating
    Type property: String
        Type column: enum('G','PG','PG-13','R','NC-17')
    Have relationship: false
    --------------
    Full line: special_features set('Trailers','Commentaries','Deleted Scenes','Behind the Scenes') DEFAULT NULL
    Key: false
    Name property: specialFeatures
        Name column: special_features
    Type property: String
        Type column: set('Trailers','Commentaries','Deleted
    Have relationship: false
    --------------
    Full line: last_update timestamp NOT NULL DEFAULT CURRENT_TIMESTAMP ON UPDATE CURRENT_TIMESTAMP
    Key: false
    Name property: lastUpdate
        Name column: last_update
    Type property: Date
        Type column: timestamp
    Have relationship: false
Data sql:
    film_id smallint unsigned NOT NULL AUTO_INCREMENT,
    title varchar(128) NOT NULL,
    description text,
    release_year year DEFAULT NULL,
    language_id tinyint unsigned NOT NULL,
    original_language_id tinyint unsigned DEFAULT NULL,
    rental_duration tinyint unsigned NOT NULL DEFAULT '3',
    rental_rate decimal(4,2) NOT NULL DEFAULT '4.99',
    length smallint unsigned DEFAULT NULL,
    replacement_cost decimal(5,2) NOT NULL DEFAULT '19.99',
    rating enum('G','PG','PG-13','R','NC-17') DEFAULT 'G',
    special_features set('Trailers','Commentaries','Deleted Scenes','Behind the Scenes') DEFAULT NULL,
    last_update timestamp NOT NULL DEFAULT CURRENT_TIMESTAMP ON UPDATE CURRENT_TIMESTAMP,
    PRIMARY KEY (film_id)
    CONSTRAINT fk_film_language FOREIGN KEY (language_id) REFERENCES language (language_id) ON DELETE RESTRICT ON UPDATE CASCADE,
    CONSTRAINT fk_film_language_original FOREIGN KEY (original_language_id) REFERENCES language (language_id) ON DELETE RESTRICT ON UPDATE CASCADE

======================= No: 8 ==================================
Table name: film_actor
Class name: FilmActor
Single key: false
Properties:
    --------------
    Full line: actor_id smallint unsigned NOT NULL
    Key: true
    Name property: actorId
        Name column: actor_id
    Type property: Integer
        Type column: smallint
    Have relationship: false
    --------------
    Full line: film_id smallint unsigned NOT NULL
    Key: true
    Name property: filmId
        Name column: film_id
    Type property: Integer
        Type column: smallint
    Have relationship: true
        Foregin: fk_film_actor_film : table = film column = film_id
    --------------
    Full line: last_update timestamp NOT NULL DEFAULT CURRENT_TIMESTAMP ON UPDATE CURRENT_TIMESTAMP
    Key: false
    Name property: lastUpdate
        Name column: last_update
    Type property: Date
        Type column: timestamp
    Have relationship: false
Data sql:
    actor_id smallint unsigned NOT NULL,
    film_id smallint unsigned NOT NULL,
    last_update timestamp NOT NULL DEFAULT CURRENT_TIMESTAMP ON UPDATE CURRENT_TIMESTAMP,
    PRIMARY KEY (actor_id,film_id)
    CONSTRAINT fk_film_actor_actor FOREIGN KEY (actor_id) REFERENCES actor (actor_id) ON DELETE RESTRICT ON UPDATE CASCADE,
    CONSTRAINT fk_film_actor_film FOREIGN KEY (film_id) REFERENCES film (film_id) ON DELETE RESTRICT ON UPDATE CASCADE

======================= No: 9 ==================================
Table name: film_category
Class name: FilmCategory
Single key: false
Properties:
    --------------
    Full line: film_id smallint unsigned NOT NULL
    Key: true
    Name property: filmId
        Name column: film_id
    Type property: Integer
        Type column: smallint
    Have relationship: true
        Foregin: fk_film_category_film : table = film column = film_id
    --------------
    Full line: category_id tinyint unsigned NOT NULL
    Key: true
    Name property: categoryId
        Name column: category_id
    Type property: Integer
        Type column: tinyint
    Have relationship: false
    --------------
    Full line: last_update timestamp NOT NULL DEFAULT CURRENT_TIMESTAMP ON UPDATE CURRENT_TIMESTAMP
    Key: false
    Name property: lastUpdate
        Name column: last_update
    Type property: Date
        Type column: timestamp
    Have relationship: false
Data sql:
    film_id smallint unsigned NOT NULL,
    category_id tinyint unsigned NOT NULL,
    last_update timestamp NOT NULL DEFAULT CURRENT_TIMESTAMP ON UPDATE CURRENT_TIMESTAMP,
    PRIMARY KEY (film_id,category_id)
    CONSTRAINT fk_film_category_category FOREIGN KEY (category_id) REFERENCES category (category_id) ON DELETE RESTRICT ON UPDATE CASCADE,
    CONSTRAINT fk_film_category_film FOREIGN KEY (film_id) REFERENCES film (film_id) ON DELETE RESTRICT ON UPDATE CASCADE

======================= No: 10 ==================================
Table name: film_text
Class name: FilmText
Single key: true
Properties:
    --------------
    Full line: film_id smallint NOT NULL
    Key: true
    Name property: filmId
        Name column: film_id
    Type property: Integer
        Type column: smallint
    Have relationship: false
    --------------
    Full line: title varchar(255) NOT NULL
    Key: false
    Name property: title
        Name column: title
    Type property: String
        Type column: varchar(255)
    Have relationship: false
    --------------
    Full line: description text
    Key: false
    Name property: description
        Name column: description
    Type property: String
        Type column: text
    Have relationship: false
Data sql:
    film_id smallint NOT NULL,
    title varchar(255) NOT NULL,
    description text,
    PRIMARY KEY (film_id)

======================= No: 11 ==================================
Table name: inventory
Class name: Inventory
Single key: true
Properties:
    --------------
    Full line: inventory_id mediumint unsigned NOT NULL AUTO_INCREMENT
    Key: true
    Name property: inventoryId
        Name column: inventory_id
    Type property: Integer
        Type column: mediumint
    Have relationship: false
    --------------
    Full line: film_id smallint unsigned NOT NULL
    Key: false
    Name property: filmId
        Name column: film_id
    Type property: Integer
        Type column: smallint
    Have relationship: false
    --------------
    Full line: store_id tinyint unsigned NOT NULL
    Key: false
    Name property: storeId
        Name column: store_id
    Type property: Integer
        Type column: tinyint
    Have relationship: true
        Foregin: fk_inventory_store : table = store column = store_id
    --------------
    Full line: last_update timestamp NOT NULL DEFAULT CURRENT_TIMESTAMP ON UPDATE CURRENT_TIMESTAMP
    Key: false
    Name property: lastUpdate
        Name column: last_update
    Type property: Date
        Type column: timestamp
    Have relationship: false
Data sql:
    inventory_id mediumint unsigned NOT NULL AUTO_INCREMENT,
    film_id smallint unsigned NOT NULL,
    store_id tinyint unsigned NOT NULL,
    last_update timestamp NOT NULL DEFAULT CURRENT_TIMESTAMP ON UPDATE CURRENT_TIMESTAMP,
    PRIMARY KEY (inventory_id)
    CONSTRAINT fk_inventory_film FOREIGN KEY (film_id) REFERENCES film (film_id) ON DELETE RESTRICT ON UPDATE CASCADE,
    CONSTRAINT fk_inventory_store FOREIGN KEY (store_id) REFERENCES store (store_id) ON DELETE RESTRICT ON UPDATE CASCADE

======================= No: 12 ==================================
Table name: language
Class name: Language
Single key: true
Properties:
    --------------
    Full line: language_id tinyint unsigned NOT NULL AUTO_INCREMENT
    Key: true
    Name property: languageId
        Name column: language_id
    Type property: Integer
        Type column: tinyint
    Have relationship: false
    --------------
    Full line: name char(20) NOT NULL
    Key: false
    Name property: name
        Name column: name
    Type property: String
        Type column: char(20)
    Have relationship: false
    --------------
    Full line: last_update timestamp NOT NULL DEFAULT CURRENT_TIMESTAMP ON UPDATE CURRENT_TIMESTAMP
    Key: false
    Name property: lastUpdate
        Name column: last_update
    Type property: Date
        Type column: timestamp
    Have relationship: false
Data sql:
    language_id tinyint unsigned NOT NULL AUTO_INCREMENT,
    name char(20) NOT NULL,
    last_update timestamp NOT NULL DEFAULT CURRENT_TIMESTAMP ON UPDATE CURRENT_TIMESTAMP,
    PRIMARY KEY (language_id

======================= No: 13 ==================================
Table name: payment
Class name: Payment
Single key: true
Properties:
    --------------
    Full line: payment_id smallint unsigned NOT NULL AUTO_INCREMENT
    Key: true
    Name property: paymentId
        Name column: payment_id
    Type property: Integer
        Type column: smallint
    Have relationship: false
    --------------
    Full line: customer_id smallint unsigned NOT NULL
    Key: false
    Name property: customerId
        Name column: customer_id
    Type property: Integer
        Type column: smallint
    Have relationship: false
    --------------
    Full line: staff_id tinyint unsigned NOT NULL
    Key: false
    Name property: staffId
        Name column: staff_id
    Type property: Integer
        Type column: tinyint
    Have relationship: true
        Foregin: fk_payment_staff : table = staff column = staff_id
    --------------
    Full line: rental_id int DEFAULT NULL
    Key: false
    Name property: rentalId
        Name column: rental_id
    Type property: Integer
        Type column: int
    Have relationship: false
    --------------
    Full line: amount decimal(5,2) NOT NULL
    Key: false
    Name property: amount
        Name column: amount
    Type property: Double
        Type column: decimal(5,2)
    Have relationship: false
    --------------
    Full line: payment_date datetime NOT NULL
    Key: false
    Name property: paymentDate
        Name column: payment_date
    Type property: Date
        Type column: datetime
    Have relationship: false
    --------------
    Full line: last_update timestamp NULL DEFAULT CURRENT_TIMESTAMP ON UPDATE CURRENT_TIMESTAMP
    Key: false
    Name property: lastUpdate
        Name column: last_update
    Type property: Date
        Type column: timestamp
    Have relationship: false
Data sql:
    payment_id smallint unsigned NOT NULL AUTO_INCREMENT,
    customer_id smallint unsigned NOT NULL,
    staff_id tinyint unsigned NOT NULL,
    rental_id int DEFAULT NULL,
    amount decimal(5,2) NOT NULL,
    payment_date datetime NOT NULL,
    last_update timestamp NULL DEFAULT CURRENT_TIMESTAMP ON UPDATE CURRENT_TIMESTAMP,
    PRIMARY KEY (payment_id)
    CONSTRAINT fk_payment_customer FOREIGN KEY (customer_id) REFERENCES customer (customer_id) ON DELETE RESTRICT ON UPDATE CASCADE,
    CONSTRAINT fk_payment_rental FOREIGN KEY (rental_id) REFERENCES rental (rental_id) ON DELETE SET NULL ON UPDATE CASCADE,
    CONSTRAINT fk_payment_staff FOREIGN KEY (staff_id) REFERENCES staff (staff_id) ON DELETE RESTRICT ON UPDATE CASCADE

======================= No: 14 ==================================
Table name: rental
Class name: Rental
Single key: true
Properties:
    --------------
    Full line: rental_id int NOT NULL AUTO_INCREMENT
    Key: true
    Name property: rentalId
        Name column: rental_id
    Type property: Integer
        Type column: int
    Have relationship: false
    --------------
    Full line: rental_date datetime NOT NULL
    Key: false
    Name property: rentalDate
        Name column: rental_date
    Type property: Date
        Type column: datetime
    Have relationship: false
    --------------
    Full line: inventory_id mediumint unsigned NOT NULL
    Key: false
    Name property: inventoryId
        Name column: inventory_id
    Type property: Integer
        Type column: mediumint
    Have relationship: false
    --------------
    Full line: customer_id smallint unsigned NOT NULL
    Key: false
    Name property: customerId
        Name column: customer_id
    Type property: Integer
        Type column: smallint
    Have relationship: false
    --------------
    Full line: return_date datetime DEFAULT NULL
    Key: false
    Name property: returnDate
        Name column: return_date
    Type property: Date
        Type column: datetime
    Have relationship: false
    --------------
    Full line: staff_id tinyint unsigned NOT NULL
    Key: false
    Name property: staffId
        Name column: staff_id
    Type property: Integer
        Type column: tinyint
    Have relationship: true
        Foregin: fk_rental_staff : table = staff column = staff_id
    --------------
    Full line: last_update timestamp NOT NULL DEFAULT CURRENT_TIMESTAMP ON UPDATE CURRENT_TIMESTAMP
    Key: false
    Name property: lastUpdate
        Name column: last_update
    Type property: Date
        Type column: timestamp
    Have relationship: false
Data sql:
    rental_id int NOT NULL AUTO_INCREMENT,
    rental_date datetime NOT NULL,
    inventory_id mediumint unsigned NOT NULL,
    customer_id smallint unsigned NOT NULL,
    return_date datetime DEFAULT NULL,
    staff_id tinyint unsigned NOT NULL,
    last_update timestamp NOT NULL DEFAULT CURRENT_TIMESTAMP ON UPDATE CURRENT_TIMESTAMP,
    PRIMARY KEY (rental_id)
    CONSTRAINT fk_rental_customer FOREIGN KEY (customer_id) REFERENCES customer (customer_id) ON DELETE RESTRICT ON UPDATE CASCADE,
    CONSTRAINT fk_rental_inventory FOREIGN KEY (inventory_id) REFERENCES inventory (inventory_id) ON DELETE RESTRICT ON UPDATE CASCADE,
    CONSTRAINT fk_rental_staff FOREIGN KEY (staff_id) REFERENCES staff (staff_id) ON DELETE RESTRICT ON UPDATE CASCADE

======================= No: 15 ==================================
Table name: staff
Class name: Staff
Single key: true
Properties:
    --------------
    Full line: staff_id tinyint unsigned NOT NULL AUTO_INCREMENT
    Key: true
    Name property: staffId
        Name column: staff_id
    Type property: Integer
        Type column: tinyint
    Have relationship: false
    --------------
    Full line: first_name varchar(45) NOT NULL
    Key: false
    Name property: firstName
        Name column: first_name
    Type property: String
        Type column: varchar(45)
    Have relationship: false
    --------------
    Full line: last_name varchar(45) NOT NULL
    Key: false
    Name property: lastName
        Name column: last_name
    Type property: String
        Type column: varchar(45)
    Have relationship: false
    --------------
    Full line: address_id smallint unsigned NOT NULL
    Key: false
    Name property: addressId
        Name column: address_id
    Type property: Integer
        Type column: smallint
    Have relationship: false
    --------------
    Full line: picture blob
    Key: false
    Name property: picture
        Name column: picture
    Type property: byte[]
        Type column: blob
    Have relationship: false
    --------------
    Full line: email varchar(50) DEFAULT NULL
    Key: false
    Name property: email
        Name column: email
    Type property: String
        Type column: varchar(50)
    Have relationship: false
    --------------
    Full line: store_id tinyint unsigned NOT NULL
    Key: false
    Name property: storeId
        Name column: store_id
    Type property: Integer
        Type column: tinyint
    Have relationship: true
        Foregin: fk_staff_store : table = store column = store_id
    --------------
    Full line: active tinyint(1) NOT NULL DEFAULT '1'
    Key: false
    Name property: active
        Name column: active
    Type property: Boolean
        Type column: tinyint(1)
    Have relationship: false
    --------------
    Full line: username varchar(16) NOT NULL
    Key: false
    Name property: username
        Name column: username
    Type property: String
        Type column: varchar(16)
    Have relationship: false
    --------------
    Full line: password varchar(40) CHARACTER SET utf8mb4 COLLATE utf8mb4_bin DEFAULT NULL
    Key: false
    Name property: password
        Name column: password
    Type property: String
        Type column: varchar(40)
    Have relationship: false
    --------------
    Full line: last_update timestamp NOT NULL DEFAULT CURRENT_TIMESTAMP ON UPDATE CURRENT_TIMESTAMP
    Key: false
    Name property: lastUpdate
        Name column: last_update
    Type property: Date
        Type column: timestamp
    Have relationship: false
Data sql:
    staff_id tinyint unsigned NOT NULL AUTO_INCREMENT,
    first_name varchar(45) NOT NULL,
    last_name varchar(45) NOT NULL,
    address_id smallint unsigned NOT NULL,
    picture blob,
    email varchar(50) DEFAULT NULL,
    store_id tinyint unsigned NOT NULL,
    active tinyint(1) NOT NULL DEFAULT '1',
    username varchar(16) NOT NULL,
    password varchar(40) CHARACTER SET utf8mb4 COLLATE utf8mb4_bin DEFAULT NULL,
    last_update timestamp NOT NULL DEFAULT CURRENT_TIMESTAMP ON UPDATE CURRENT_TIMESTAMP,
    PRIMARY KEY (staff_id)
    CONSTRAINT fk_staff_address FOREIGN KEY (address_id) REFERENCES address (address_id) ON DELETE RESTRICT ON UPDATE CASCADE,
    CONSTRAINT fk_staff_store FOREIGN KEY (store_id) REFERENCES store (store_id) ON DELETE RESTRICT ON UPDATE CASCADE

======================= No: 16 ==================================
Table name: store
Class name: Store
Single key: true
Properties:
    --------------
    Full line: store_id tinyint unsigned NOT NULL AUTO_INCREMENT
    Key: true
    Name property: storeId
        Name column: store_id
    Type property: Integer
        Type column: tinyint
    Have relationship: false
    --------------
    Full line: manager_staff_id tinyint unsigned NOT NULL
    Key: false
    Name property: managerStaffId
        Name column: manager_staff_id
    Type property: Integer
        Type column: tinyint
    Have relationship: true
        Foregin: fk_store_staff : table = staff column = staff_id
    --------------
    Full line: address_id smallint unsigned NOT NULL
    Key: false
    Name property: addressId
        Name column: address_id
    Type property: Integer
        Type column: smallint
    Have relationship: false
    --------------
    Full line: last_update timestamp NOT NULL DEFAULT CURRENT_TIMESTAMP ON UPDATE CURRENT_TIMESTAMP
    Key: false
    Name property: lastUpdate
        Name column: last_update
    Type property: Date
        Type column: timestamp
    Have relationship: false
Data sql:
    store_id tinyint unsigned NOT NULL AUTO_INCREMENT,
    manager_staff_id tinyint unsigned NOT NULL,
    address_id smallint unsigned NOT NULL,
    last_update timestamp NOT NULL DEFAULT CURRENT_TIMESTAMP ON UPDATE CURRENT_TIMESTAMP,
    PRIMARY KEY (store_id)
    CONSTRAINT fk_store_address FOREIGN KEY (address_id) REFERENCES address (address_id) ON DELETE RESTRICT ON UPDATE CASCADE,
    CONSTRAINT fk_store_staff FOREIGN KEY (manager_staff_id) REFERENCES staff (staff_id) ON DELETE RESTRICT ON UPDATE CASCADE

